En la carpeta de lab 24 se encuentra el index.php que posee el curl
que al modificar le url cambia la accion a hacer
y en el lab 25 esta la parte de slim descargado y con las modificaciones pertinentes dentro
de templtaes y public y src 